[JJ插沙冰求教] 朋友話upload左隻DVD比我，但睇唔到

是咁的，朋友有隻DVD香港買唔到，咁我叫佢upload上google drive我自己download, 咁佢就up左堆file上去，但我發覺點開都睇唔到，想請教大家點先睇到？

叫佢GOOGLE DVD TO ISO

版權問題自行負責

用 VLC
揀 open disc
然後揀裝住呢堆 file 個 folder

你朋友買唔到隻DVD仲可以UP啲咩上Google Drive

冇嘢..Get到啦